[歐聯即討] RB萊比錫 vs PSG

有link?

留名

劇透RB 贏4:2

Thx

Gogogo

Navas去左邊？

粵語

上場傷左

上場受傷
應該未好完

想睇psg隊西波入決賽

巴黎有個後備龍叫innocent

睇唔到

nagelsmann套老西型到

車個第三龍門叫cumming

今場無人睇

紅牛搶攻

差d

紅牛㩒住屌

唔通真係比RB偷到雞

澳廣視有

f5

中柱

咁都唔入

屁馬

屁馬爭少少

又係屁馬

尼馬打邊啦

屌 差少少

RB係咪on9

Rb有啲運喎兩球都fail

笑死屁馬手球

屌

RB好彩

冇啦 psg條後防唔柒嘅話贏硬
尼馬包皮太勁

定ＰＳＧ無運

萊比錫嚟搞笑?

Handball

炸完對家入

對PSG好難打
泊大巴打反擊又守唔到好耐
主攻又驚佢打超速反擊

泥ching好似燈左巴黎

尼馬自己半場扭乜

尼馬一個人瓦解左兩個入波機會

再扭我就kick死你

rb d波都幾肯去

駁人地黃牌

收佢山啦屌

終極禁屌

diu

咁簡單

馬昆奴斯 靚到

靚到

頂唔住了

0-1

無人mark

輕鬆

0:1

咁快就輸

3個RB 自己mark自己

都好 , 瞓得

好似咁易入咁

咁快失1粒

高估左rb

GO

真係高估左佢

Rb 現晒形

Rb今場廢過上場咁多嘅

佢打到入四強已經交足貨啦

1-0

對比上場，出番迪馬包皮 攻得順好多

係馬體廢姐

巴黎竟然快過鏝拎歐聯

PSG進攻贏馬體會幾個Level

呢隊巴黎run順左 正常係有咁既水準

得哥帥先會出啲怪陣搏輸

過到拜咩

拜仁贏硬

咁快燈

有迪馬順返晒

比人禁屌

Rb好似踢街波咁嘅

應該456

上場馬體放哂俾rb攻

包皮真係好勁

RB領隊賽前訪問講，佢預咗好易失波
所以唯一贏PSG嘅方法係同佢鬥攻，減輕防守壓力
之前多仔、阿特蘭大都係一樣戰術
最終都係輸波收場，又睇吓RB質素有冇好啲

有upamecano都搞唔掂

點解唔用華拉提

好似馬體會既體能強化版
個個硬淨又跑得快

有傷

即刻撞低silva

阿特蘭大如果攻到尾會好唔同

但明明佢上場守得好過馬體

可惜既係板斧唔多，最穩定入tap in 嗰個雲拿又走埋

又係馬昆奴斯

今晚條後防真係唔得

上場出啲膠陣 今場正常好多

阿特蘭大好快就開始守
RB兵源足啲 應該有得鬥下

對攻就唔同級數啦

巴黎今晚仲強陣過上場

天使踢反擊好勁

有冇人數一數RB多法國佬定巴黎多

2030

唔出三防中陣梗係順啦

包皮勁到

巴黎正選得兩個 好似

RB唔係好敢壓上迫 怕左PSG反擊

連曼聯棄將迪馬都踢到好似美斯咁 RB真係唔多掂
我敢講曼聯下年至少入四強 PSG咪又係比曼聯屌打

打飛機

包皮型撚到

rbl 3
psg 2

唔好咁講，迪馬係幾勁既

係幾勁嘅 不過佢係曼聯棄將係事實

好似係迪馬棄曼聯

RB 左閘斬右邊角球

自信到 曼聯棄將
人地個陣hea踢渣

差啲

rb攻力已經好勁

被人雪到走 下年可以睇曼聯嘅精彩表演了

RbD反擊咁有威脅

浪費晒，出得咁靚

有越咩 斜鏡睇唔出

好難射呢球 咪玩

佢認真踢嗰陣時咪又係輸比曼聯

無越，包左

巴黎後防未夠班

都好 起碼RB仲有火 輸一粒唔會死老豆咁

保臣

比個高佬點兩下頭除過左

豁出去踢

雖然好撚憎佢 但公道講頭半季認真踢波都10助攻 下半季又踢前鋒 閘點玩

rb加油

幾好睇

如果華拿仲喺到應該食撚硬

46

係雲高爾唔識用佢，係曼既錯

下體防守出名好都被rb入兩球生波
睇下巴黎幾時失

Rb咁跑咁追法 係咪飲redbull當水

唔想睇金錢足球贏但rb真係唔爭氣

兩隊都係$

全部都係翼鋒嚟

Rb咁撚狗嘅

RB 歷史真心好野
商業足球既極致
由0到頂級聯賽，仲要歐聯4強

入埋決賽既話就不得了

其實rb都係金錢足球

鈀條鋒線都夠買rb全隊啦？

Rb啲錢洗少啲

德國人好撚憎RB
金錢足球

隊波好後生，其實有啲睇頭

咁搞法RB應該失多粒先

rb未認真同你燒錢咋

買親都係幻幻
幫歐洲各國練好多新仔

點夠psg 燒

Rb咩唔燒錢 燒左幾撚多錢搞衛星球會 拉人地青年軍黎培訓

Redbull講回報架

佢地當生意咁搞 所以唔會好似psg咁洗錢

高身價買潛力後生 踢起賣走賺錢就有既

rb犯規當飲水

Rb 都係拎黎賣廣告姐 點會燒咁多錢

唔係惜金錢
係佢違反50+1傳統

陰啲陰啲 仲未食黃都有料

做咩唔出華拉迪

正常啦 對面條鋒線咁癡線

出埋真係入廠 佢傷完未好番

上場對下體已經係咁踢上場只係球證好撚鬆...

同埋下體還債

Mma

rb啲犯規多撚到

球證快啲比牌啦

屁

踢我熱兩場波40次犯規 根本一直都係咁踢

上場個球證鬆到癲

又柱

又做柱男

迪馬尼球有啲料

歌種唔同既金錢足球
psg係大金主allin落一隊波
rb係一個大集團搞個跨國network黎互相刷到全部變頂級

屁呢球入到就癲

屁馬呢下入就世界波

呢球好陰濕

巴今年條命水好撚到 油王有機肯到冠

psg 8號仔成日企死係中場線

美斯上場嗰球

直接curve落去 cls

連矛到仆街既下體會都唔夠玩

相反曼城金主

Rb好有早幾年馬體影子
狂foul 硬朗踢法

係咁拉衫
屌踢黎把撚

贏到歐聯回唔回到本？

都未半場己經14犯

呢隊閪波 好矛

嗰RB 9號又樣衰又廢

尼馬過人輕鬆到

仲未黃

RB唔夠打，遲早輸多粒

最低成本踢法 一堆工兵加兩個有把握力嘅前鋒 記得馬體到阿仙奴有場就係守成場入一球ko

rb佢d眼光真係幾好
接班果班真係潛力有料到
可以keep到隊波成績

點解仲未有黃

分分鐘反cup

球証唔記得帶牌

鏝班油王比起其他油王算有耐性
哥狗大把時間慢慢執

成堆癲狗周圍走
都唔知睇緊乜
係睇下屁馬包皮會唔會傷出下場無得踢

冇牌

丹麥朗拿甸奴

冇咗華拿差咁啲

巴黎都算好老脾
我都睇到燥燥哋

Foul撚完未 好冇癮

bi~

玩完

完

完了

Bye

又係送

rb抵撚死

呢球送既

rb個龍
已經幾次派膠

psg輕鬆到

哥狗執三四年都仲未過到8強就算啦佢個套打聯賽就得

中

成日學人猜波，真係on99

自爆

大家唔訓教得啦 聽日八號

後防大爆炸

Rb出黎搞笑

掛住mma

訓得

連爆

比佢入到決賽 呢啲失誤咪又係出醜比拜仁大炒

尼馬呢場著哂火

RB條後防

天使

傻鳩龍門

呢下後腳幾靚

尼馬交得靚

2:0

咁樣送

尼基士文個樣

輸古拿治啦
咁鳩大力

屌RB已經走咗幾次 都係輸自己
Btw屁個assist

巴黎投資啲錢今年終於有回報 巴黎打拜仁睇好邊隊

個龍比唔到就大清好過啦

算啦表演拉人踢腳算啦

Gg

rb今場垃圾到。。

尼馬屈到
依下真係想咁比

玩完差太遠

尼馬獨食扭波 唔傳比麥巴比

輸kepper la, cls你當自己紐亞咩下下短傳

後腳助攻

入波唔掂，助攻先掂

個龍買咗半大自爆

RB上場同今場兩隊波

屌你打fifa咩咁傳法

點解馬體會會輸
好撚廢wor隊野失誤多到

包皮快撚到

一開波開龍門球猜波差啲柒
呢次真係仆街

尼馬到底係無運定咩

防線崩潰

40 分鍾先禁掣...2球唔夠數

比尼馬射100%出界OR中柱

尼馬除咗射術
真心勁到癲

馬體仲廢

差d0:3

PSG VS 拜仁都OK

好撚勁 岩岩好仲要交到腳 如果要心口控 或者彈出左 都隨時比人封

佢自己都笑

尼馬反而唔入

巴黎

0-8 thx

應該接實

哥狗最撚鐘意大賽先黎玩轉陣

快d追返粒啦

世三

抖少一日有冇咁蝕

呢兩場幾多個chance
佢肯交波扭少d 仲好

屁馬依家掛住助攻冇門前觸角

下下中柱唔係個個做到

RB同上場差咁遠

下半場456

尼馬可唔可以學下大哨d射術呀

尼馬買左0-2

點解利記會輸

尼馬係咪做攻中做得太多而家唔識射波

個龍on99無腳法就大腳啦

不過都好，比你入到決賽咪又係比拜仁炒

鈀呢種人腳超晒班啦 得拜狗有力一戰

本身唔夠打 巴黎一逼就甩 打拜仁都輸㗎啦

呢隊RB真係好撚廢

就咁睇個上半場，都已經覺得差一班波

psg>rb>atm>liverpool

聽晩應該都係大炒格

宜家場波啱晒包皮踢啦 放狗式直線

格食格+自己派膠

認真 尼馬上曬力嘅話 拜仁都幾危
條後防認真麻麻
Psg前中後好似平均d

笑撚死 鈀食牌先

好想睇拜仁左閘vs包皮

尼馬技能點滿咗傳波扭波 唔識射

冇啦啦3中堅真係睇到眼都突埋

中場唔係啦 psg左右閘都廢
點樣平均

講真PSG中後場麻麻地 係喺法甲屠慣令佢地踢得好有信心

戰術大屍

格食格

球証收左幾錢

巴黎後防守唔住利雲

條友真係垃撚圾

咁睇PSG有得同拜狗抽

完全唔明點解打歐聯就變到咁保守

死球都玩成咁
RB班友係咪怯場

拜仁最多輸中堅 兩閘唔覺得守唔到psg 更唔好講中前場其實應該拜仁64psg波

0:5 thx

拜仁今年踢整體勁到癲

當lyon死架

屌你老母我寧願你同佢鬥攻輸好撚過

高普之後又到杜曹
多仔練球員同教頭都咁勁

中場短人其實好勁

實力唔容許

可能里昂贏呢

mb 好fit

咪鬥緊攻囉ching..

油王如果拎咗第一隻歐聯 隊波肯定有好多bonus

今場 psg 防線幾集中

萊比錫踢乜9 想訓覺了

上場有得慢慢搓
今場後場受壓就現形

冇踢開 冇啦啦轉打3中堅成班即刻唔適應
最後又係打翻4後衛先有耶蘇250嘅敗家

愛美麗不是無辜的

覺得rb球員心理質素麻麻 黎到4強開始腳軟

今年歐聯真係爆哂冷

希望下半場換佢出嚟搵下個feel啦

RB個陣咩嚟 踢落343 但報就4141？

除左不停犯規同後防玩波，都唔知踢緊乜

利雲吹大晒啦
你話守唔到梅拿同兩翼就係

馬體係咪on99縮後打後擊 打強隊就得

442?

呢隊拜同軒歷基斯個年個霸氣好似 唔覺得有邊隊擋到佢

3331啦上場直頭 根本
報咩都得

中場個掃蕩攔截力幾強
拜仁提亞高 哥列斯卡個防守力麻麻

拜成條鋒線都守唔到

咁打法rb下半場焗攻又無料到實比人客其他

睇佢地今日既表現，令我質疑究竟點樣入到四強

巴黎打拜仁 一定攻到有氣冇埞唞 諗返起上年決賽睇咗場閪波就嬲

屁馬 其實射術勁啲既話
會唔會爭到下球王

下半如果多啲攻勢其實仲有機嘅...對面個英冠龍

沙皮狗回唒塘，同埋Felix竟然係後備

1場過咩都有可能

利雲都吹大左

根本成隊連R聯係咩都未知
好似細佬仔第一年打學界咁
差在未賴尿咋

質素差兩班
士氣波搭夠
上場馬體太保守

杜曹都勁咪玩
比人屌到仆街

對面個少帥就真係勁喇

拜最強係進攻路線多，夠立體
好難防

點解紅牛咁撚廢都入到四強

beinsport訪問雲爺爺

係咁拜仁拜仁
過到里昂先講啦

諗起熱狗就嬲 明明Ajax應該入決賽

雲爺爺

雙閘齊飛

本身好似451 越踢越後

唔會, 好多波應俾唔俾, decision making差過d球王好多

RB今場中場創造力都攔截都好似麻麻
出Gueye會唔會好D

守個陣介乎4141/442
攻個陣343

有無人睇過女足？好無睇廣告睇到順便問吓

冇左c朗 美斯咪得

有

好彩有報應 決賽竟然收起功臣Lucas 出傾

見佢前面逼搶有兩個唔清楚

做咩會有爺爺出現

梅拿真心難守 佢真係隨時出現係d重要位置殺你個措手不及

拜仁翻生好大程度都係因為梅拿上翻力

尤其是哥利斯卡好鍾意插上去

Reject疤，教荷蘭

唔洗啦 RB啲進攻咁廢

佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

finalist with arsenal in 2006

唔係個2個痴線佬2個都踢到30幾仲有貨交嘅話
佢一早係
真 世三

季初高華唔用哥列斯卡
用返中場硬淨好多

正想講，出埋draxler都仲得

唔好睇
力量速度技術都差好多班
你睇港甲仲好過佢

好耐無睇

仆街，買咗200RB，可以熄機瞓覺

想知點解佢要有南美既靈巧既

我唔覺PSG會輸蝕
講個人能力有屁馬同包皮
派牌有迪馬

唔好話同美斯丙朗比
同細哨比都已經爭好遠

只會睇女子排球

應該都幾有觀賞性

中場同後衞差好多

有人問起 我講下
我睇精華研究過利雲近年德甲入波
通常係右腳或頭搥入
絕少左腳入
而且大部份都係接應右路傳中
左路傳中甚少
埋門能力有弱點

psg洗左咁多年錢
今屆比佢啦

調翻轉屁馬派牌先啱下話

不過尼馬揀人比波
唔係迪馬包皮佢唔會比 會自己扭

只睇女子沙排

覺唔覺啲拜狗好撚虛偽 係人都知聽日場波9 1波扮撚晒謙虛

事實證明西甲真係廢 rb唔係差 但psg前場質素高佢地太多 仲要輸自爆

其實要睇吓拜仁可唔可以限制屁馬個活動空間，今場屁馬係中場拎波轉身之後就可以一直推 危險到

真 性格都關事
我覺得好講心態 做球王真係

好似猁狗lead 20分話預左冇英超咁

如果真係打拜以拜個D逼搶我怕佢要落到禁區邊攞波

今場成隻馬騮咁
勁多空位發揮

丙朗D鬥心
屁馬就例牌拎假慶祝生日(?)

拜後面都未必想像中咁好

RB真係

唔係幾分鐘就整球波打手12m
場波唔會咁無聊

其實psg中場個攔截力真係夠
係2邊閘弱d
不過前面出翻迪馬包皮 拜仁2閘未必敢壓到咁上

科仁對psg決賽一樣可以係鬥搓唔攻

不過呢隊拜似14年隊德國

頭先講朗奴高文就嚟教巴塞
主持講咗一大堆野問爺爺「Would you be interested in that job?」
跟住爺爺勁快咁講咗句no
之後dead air 之後主持同嘉賓喺度笑

對住psg應該唔會踢到咁high line啦

Flick 戰術唔錯
拜又 fit
入到決賽對巴對萊都贏咗大半

馬體都踢唔到進攻

啲人捧利雲捧到蘇9 尼馬
甚或美斯牙朗嘅程度 差矣
佢根本無個人扭轉比賽嘅能力

客席分析專家

企一個係中圈都要兩個人睇

不過真係唔可以睇包皮嘅助功能力
真係唔差
利申：小睇

保定認真麻麻
前場逼搶幫左佢好多
要對包皮迪馬真係會爆

有包皮喎同自殺冇分別

偶然派下膠

仲要 Bernat 係前拜

屌佢Now Sport!! 安乜嘢巴比呀，DLKH

拜唔要Bernat個陣 好似好多人話過佢垃圾

佢本身好瘦
但休賽嗰排操到好撚bulk

仲有迪馬
踢過皇馬跟摩連奴
真係跑上跑落回防幫手
尾段有球加速爆返自己禁區解圍

上場比阿特蘭大弱點攻擊喎

英冠佬要踢了

RB 隊長成個細哨咁既樣

上場艾巴都比拜屈到咁 bernat..

安祖連奴好廢
傳波力度唔準

基拿比流晒口水

對鈀就唔係用對疤嗰陣嘅打法啦

雲爺爺講下疤請朗奴高文壇嘢

重點係 Bernat 嘅弱點拜仁好清楚

睇到忟 rb班人搓到上去就好似hea交功課 求其完左個攻勢咁

鬥跑Davies應該都守到包皮嘅 仲有alaba包佢
尼馬就真係心腹大患 打攻中都勁到仆街
Thiago 哥列斯卡都唔係防守型個種中場

個親半場就傳比對手

法文係讀安

所以哥狗半季就唔要佢

好左上半場係咪特登留力

重點拜仁一個掃蕩型中場都冇

睇佢地d foul 無咁嬲

個個都冇射門意慾咁

PSG贏住兩粒好似唔想跑咁

冇咗werner係前面衝下係差d

唔明佢唔踼埋先去車

靠保臣死得啦

rb成隊不死身

有咩問題

唔怪得科斯堡冇得出 決定差 慢

留力踢決賽

里昂反擊幾快幾準 守又唔錯 唔係冇得打
特別係拜中堅位幾大隱憂

兩個黑鬼夾住尼馬

條友不嬲射手個種個作用就係幫werner開路

查維馬天尼斯

3:0

*唔係

3粒了

三粒end game

VAR-ing

rb後防立立亂

Flick唔係好中意用佢

開香檳

傻西rb自己跌仲係到嘈乜撚

踢到喎其實

咁樣冼

聽日果場應該都係差唔多 除非拜仁學哥狗戇鳩鳩咁無啦啦變陣

傷左不復當年勇啦 比尼馬撚狗就有份

Rb玩完

速率唔夠快

咁都唔清走佢仲帶乜9

笑撚左 rb條友好似比人跳一跳
嚇到仆倒

咩話 40比0？

完了吧

如果即刻跌就可能吹

尼馬想入波

投訴俾人氣功震跌

個niga

唔係越位咩？

班黑鬼今場爆到傻

想執雞

掂到..

比個垃圾入波

冼個個包左

計尼馬入定點

訓係到條友包左

今日班後防一路都係咁，成日玩短傳俾人搶

靴里拉慢鏡睇好似有踢到人地鞋爭同鏝果場一樣 var係睇唔到

rb啲解圍重係咁唔清唔楚，678不是夢

笑撚死

咁樣on9入第三球，RB

唔係

過曬白線先掂波

個niga包左

萊比錫教練個look
諗起rick roll

茅柴

Rb on9 niga

留下力打拜仁

條友on99 即刻起翻身守啦

冼低果個包埋越位

唔睇啦 巴黎晋級

明顯賓仔入 屁馬想執雞

笑死 跣低包越位

睇尼馬表演

天使狗真係好撚好波
半季10a真係唔係流

尼馬真係一碼先入到

我利真係膠龍訓練場

古拉斯第2球同阿早安馬體個球有咩分別

Niga真係無撚腦

假假哋當年攞歐聯做過歐洲助攻王

終於破金身

無事就起身再投訴啦
訓係度舉下手，弱智

係咪可以直紅

2隊都係射左8球

等睇 拜仁 vs 聖日門

再加堆手推背

巴黎入先就知完咗，rb呢啲波而家打度氣，咁快泄咗氣

奧燒都做過添

咁都剷鳩人
茅撚到

仲換走前鋒入後防？

當年喺皇馬又係皇馬辜負人

而家好似無全餐

屌癡撚線

RB斑友係咪想提早返更衣室丫，自己on99申請就YC

力架又玩野

幫緊拜仁

係至好，有啲睇頭
如果唔係就好似依家咁，4強靜撚到

Rb想幫拜仁整傷PSG d人

收左錢咁 完全冇意欲追

好撚茅

聽日個場仲靜

過白界先踢到

雖然想支持underdog, 但如果對PSG 寧願里昂聽晚輸
如果唔係場final隨時變今場咁

暫時萊19fouls

到聽日里昴又幫巴黎

你想點追法

rbl成堆茅躉

同國光榮

送到埋口先識入
迪馬尼亞先係球隊核心

PSG宜家要集中避腳

里昂無睇過明晚會否爆冷

想幫尼馬含？

RB比尼馬當狗咁撚

咁係佢命水差
俾皇馬變賣去買巴爾
後半生涯浪費喺銀河唯一 黑碧班撚屌敗家仔
仲有雲爺爺玩鳩佢冇人可以俾到波佢，要佢自已走落去攞波
難得有卡叔半季就玩完

失常漢

之後再扮和好先好笑

聽日里昂肯定又穩守 拜仁拎哂球權攻 拜條後防應該冇鏝咁柒 7-8成win其實鏝正正常常踢433 已經羸里昂

仲要扮野

呢兩隊早幾個禮拜先0-0嚟

果晚啲人問我鏝打里昂睇唔睇
我話屌，100%既波睇乜
第二朝我咪覺得自己傻撚左
岩岩炒完疤對隊咁既野比人偷雞唔出奇

冇乜可能，除非好似鏝咁排個鳩陣出黎

睇緊同一場

有無ching cap底左

70收起尼馬包皮啦 一陣比人收山腳

真係好茅

哥帥年年8強先試陣，好能好笑

咁rb咪核武級？

20 fouls 全場會唔會30

紅佢啦

里昂好似喺法國聯賽盃剩係輸最後12碼

又廿幾個foul

rb個隊長茅撚到

尼馬除左識扭波仲識乜？

睇紅牛睇到燥，都唔撚係踢波

想再睇 啲演技沉咗好耐

老人家冇記性以為有兩回合

班友等完場咁款 要茅都比啲精神吖

夠鐘收起主力

PSG仲唔收起屁同包 係咪想決賽少兩件

宜家先知茅
睇得多德甲就知萊比錫、利華、賀芬咸、奧格呢批唔係善男順女

難d...上場拜仁由開波就全場緊逼 到臨完場都仲逼緊巴塞， 唔覺d 人無氣...最後炒八粒

佢第一場作客，然後次次作客都保守轉陣

德式MMA

德國機動部隊

咁撚腳賤

高斯達文同包皮一樣咁快

你講到咁，都係想人答你無人睇德甲姐

軍訓式逼搶

其實係換左後備都照迫 完全無面子波

其實依家咁咪仲好 決賽巴拜狗有睇頭

德甲班友係咪都咁矛

佢覺得好扭先叫好波
迪馬今場球王啦

聽晚個場應該同哩場差唔多

似返決賽戲碼

今場係咪已經無討論價值
上面已經講緊聽晚3點

我諗flick為咗執行戰術 體能訓練應該真係做咗好多

本身都想撐rb 見佢贏到下體
嘩屌你咁撚茅架原來
死番德甲啦垃圾紅牛金錢波

聽晚都冇討論價值， 直接講決賽

拿高士文d波係一向都茅，唔只德甲
當年佢教賀芬咸對曼城已經係用犯規戰術
就算萊比錫都係黑吃黑打亂馬體會

佢除左最後一腳 任何進攻球員要有既能力都係頂級

其實點解德無買油王買啲隊黎踢下

70分鐘3-0都食撚硬啦
又唔係巴塞

差d入夠4球

冇架啦 睇吓有冇啲咩笑料㗎咋

賀早年拿高士文己經一季成千次

奧燒最大問題係體能差
成日散步
唔似迪馬全場跑動回防

下佢上場都茅到仆街喎清

除咗拜、多、柏達邦，其餘15隊都係咁

撚狗咁撚

巴黎話送比你都唔入啦 保臣...

咁全盛呂布係咪全能

杜曹仲唔換走兩隻皇牌，傷左就無謂

下體會自己on9姐
想死磨爛磨到rb冇氣先出felix
點知下半場出黎就輸一粒
到追和返就又歎慢版
simeone呢一兩季開始愈踢愈過份保守

冇睇 第一次睇rb

個後生仔美國仔adams幾有潛力喎

50+1唔畀

巴黎前面三個同其餘成隊波兩個級數，決賽出唔返navas無可能贏拜仁

巴黎仲唔收主力

回哂塘啦 想成績好應該要炒咗佢

點會唔係

50+1，買嚟都晒氣

換走前場啦 一陣實傷

本身felix出嚟之後㩒嚟住萊比錫嚟砌
點知入完粒之後又笠水
結果放生對面
on9到

同摩狗一樣，愈教愈保守大巴

邊有唔畀
你可以畀錢照買股份，但無過半話事權啫

廢撚到 完全唔似踢緊4強

我要尼馬版

包皮真心抵佢紅 佢一跑起上嚟成撚凝住好撚大威脅 嚇得下人 歐洲仲有後生個批夠佢嚟

除咗拜之後個個都反
德國佬真係on99

尼馬腳軟

jm9

包皮傷完仲未100%fit

屌尼馬真係好撚唔想入波
二打一仆街

我都贏夠啦 訓陣先

尼馬

傳統嘅野我地呢d外人點會明

呢球包皮問題喎

對面個後衛都腳軟埋一份

傳後fake左尼馬

個人覺得佢仲衰過摩狗明明馬體人腳係可以打進取波 但保守到直情反擊都唔想打咁

其實球員老化啦 當時班功臣走得7788

笑撚死人咩尼馬

換人啦你老味

2打1打到仆街

包皮比得差

如果依家0:0
尼馬實比人屌死

都仲有高基 Saul Correa

包皮傳去尼馬後面

包皮竟然肯傳尼馬

講得唔好 應該話50+1令到投票者卻步
畀完錢冇得話事邊有人肯

其實psg中場同對閘真係鳩流流
已經係咁成日亂鳩咁交波
但係rb真係廢西到都攻唔入

摩佬手下可以有奧燒法比
下體件saul變左工兵

比主力抖未呀垃圾杜曹

尼馬準備傷出

而家先第二張黃

koke saul本身好有天份
但比施蒙尼當工兵用

麥巴比比得差，個個笑尼馬

屌包皮喎

尼馬個樣似想入波

呢件晒撚晒

利華邊算茅
其餘三隊的確硬淨啲

傷了

RBL 好垃圾啊

Felix又一好例子

遲早俾人踢傷，仲唔換佢地走

尼馬扮傷走人啦

simeone最重要既中鋒
得返兩個回塘狗達女人達
結果防反連個反都冇埋
聯賽好似今年都幾多場0-0

真係同國光榮

唔比尼馬抖，傷埋就

換主力走未

尼馬仲唔換，下場隨時無得踢

杜曹on9

godin gabi 古圖奧斯 griezman

成班人睇live都眼殘

希望決賽有full team睇

踢鳩迪馬利亞個撚人先知

開始hea踢

佢邊敢亂換兩個大佬呀

利華邊算茅
宜家保斯教叫斯文小小渣，舒密特嗰時茅撚到連馬體會都驚呀

包皮都未完全傷好，呢個時候根本要換走晒兩個

尼馬都幾勤力

少林足球

高旬個陣係拍邊個

收下油 等踢決賽啦

Rb又矛又唔熱血 好悶

miranda

笑尼馬果d應該冇踢開波

馬體已經連續三季西甲入唔夠60粒
就係因為佢成日442出4個工兵上去

米蘭達

快撚啲傷踢傷埋迪馬利亞

係囉
傷咗真係冇得踢

依隊rb...球證一吹番緊少少即刻收皮

仲有Luis Juanfran

無睇開波都睇依場都算係咁

rb 啲進攻真係好唔掂

保臣好廢

紅牛又換？唔係換哂3次喇咩

短人

Koke打邊啲波悶撚到

有5次換人

半場個次唔計

成條防線好撚堅

守撚死個龍

換走佢可能有射門
佢有無射過波

rbl換咗乜水落嚟
成個習近平條傻閪咁

都係3次,但最多5人
半場換既唔計嗰3次

個時係J嘅 前面巔峰沙皮狗

我記得佢2013年打防中好勁

奧班，不嬲似習大大

都唔少人贊成
只係幾乎所有球會嘅球迷都反對

肯收走包皮同屁馬未
比moting落下場啦

杜曹係咪以為自己隊波後生 踢盡都冇問題

佢哋認為咁樣會破壞遊戲平衡

我係j施蒙尼啲鬍鬚

匈牙利人可能真係有啲匈奴血統似亞洲人

支持佢

德國佬
仲記得早排賀菲咸單嘢

杜曹食撚屎 遲撚到

RB啲進攻真係廢到一個點 對前鋒似打雜

特別係臭格

個陣下體梗係勁，兩年決賽蝗都係-6贏下體

一陣佢老婆又嘈

冇左添姆雲拿真係弱晒啦

隻9號真係唔掂

臭格正職係打MMA，副業先係踢波

尼馬
笑死

出得咁差既

包皮個樣一啲都唔開心咁

屁馬再咁踢落去遲早出事

咪撚傷呀 決賽冇咁好睇 杜曹食撚屎

馬體真係輸自己柒

有名你叫臭格

遠柱空撚曬

遲早出事，完全唔識收

sarabia真係好撚廢

高華年代嘅法蘭克福
戴達教嗰陣嘅哈化都硬過 Schmidt 嘅利華喎

主要原因好似係唔想買貴價波飛

根本就應該炒左施蒙尼，教到隊波唔識攻

無睇過臭格 點mma法

屁馬其實係咪留力
兩球都唔想入咁

一直覺得高普同Simeone係宿命亞軍得主 點知高普打破左詛咒

simeone到晒樽頸位
佢自己再唔變其實真係要雞

仲要全歐洲最高人工嗰個
稅後2400萬歐元

次次尼馬有機會入波個陣 啲隊友就比到成pet屎咁

似買左0-2/0-3

Second 波都唔搶 rb啲中前場

尼馬施華如果對住班德國屠夫，都應該幾想報仇 14年世界盃

今年猁狗送禮畀佢入8強再咁靚條線以為到佢破
點知輸自己

佢高得過哥狗高普?

以為自己睇緊分組賽

報復啦 應該開party個陣成日俾屁馬蝦

當年班德國佬幾撚串

嗰場佢哋都冇份踢

自此之後我好撚憎德國

尼馬開心到

垃圾RB

話說Patrick shieck 真係好撚廢

幫巴塞報仇

佢隊波攻係靠前鋒個人實力搵食 感覺佢無既定進攻戰術 只係堅持防守要非常整齊有規律 搶到波就斬上次俾costa

輕鬆到

諗下當年係啲鄉親父老面前比人瘋狂中出 好似條女係咁多面前俾人中出咁 邊個忍到

有名你叫RibBish

佢哋都有份睇住隊友俾人屠嘅

另一邊應該拜贏啦

高過

但入決賽都唔覺關tuchel事
前面3個自動波

最on9係星期日晚

相反包皮一啲表情都無

尼馬咩事射波廢撚晒咁既

哥狗好似第二多
高普唔知 要問利迷

戰術：尼馬自由人 完

佢值咁多咩贏左歐霸一次西甲一次only

當年尼馬差啲癱

第三高係摩連奴

記得嗰場之後梅拿勁搶口

丹麥狗廢啲

屁馬扭波過人99
Finishing 0
包皮冇態

等睇拜仁老強巴黎

可能因為歐聯長期keep住八強四強甚至入到比賽掛

上場fouls數多下體會成倍就知呢隊野西到七彩

梅拿不嬲把口臭過屎坑

其實拿高士文已經好好
唉

杜sir 屌咩

無球員走去杜曹度

馬體個主席好迷佢

最後杜曹同個金毛互屌？

其實卡雲尼做咩唔踢埋先走

年年主力唔係退休就比人賣走，上年仲走埋主力前鋒電話佬。今年都仲可以贏利物浦已經算係咁。巧婦難為無米之炊，咁既人腳踢到咁成績算係唔錯，下體又唔係班霸金錢足球，比多啲時間施蒙尼先。

尼馬最大仇家就係班德國撚啦 佢嗰晩應該會癲撚咗覆桌

你得閒睇下西甲嘅話就唔會咁講

同埋條線靚到咁

佢喺巴塞嗰陣已經覆桌過一次la

條垃圾 留低都無佢份踢啦

對弱隊真係想睇到打爆電視

其實尼馬15、16兩年已經向德國復咗仇啦
射死紐亞、奧運決賽射12碼贏德國

等睇拜殺完疤 再殺鈀

贏猁都係多得adrian
同埋揸住基沙文個億走去allin felix呢一刻係唔值
下體會唔係真係咁無錢

之前唔係俾萬達買左咩 差啲變銀彈足球

估唔到咁多年後終於對得返

奧運嬴過一次
希望星期一嬴多次

其實宜家利華係可以排條殺人中場線出嚟
包加寧格+迪米拜+艾蘭古斯
特別係艾蘭古斯茅嘅程度不下於維度

條友畀習大大夾咗佢返去啦
我仲懷疑撤資個下就係拎gaitan carrasco去大連一方當一部分條數

杜狗又死符碌

tuchel最尾做乜屌鳩個rb後備
同埋佢有冇同徒弟拿高握手

拜個Sule都係匈牙利種，都勁似習大大

Carrasco 好慘

上年友誼賽7-3皇馬嗰場踢到識飛
點知開季廢到咁
好明顯係施蒙尼問題

匈牙利不嬲係以前匈奴人後代黎。比共產黨管之前係同東方人一樣，姓氏擺前名字擺後。

施華呢兩場踢得幾好
封哂啲位

保方心諗早知唔走

唔走咁今場就出佢
然後就萊比錫隊西波入決賽

個時高價走去羅馬點知而家變左人球

其實喺而家芸芸千篇一律嘅陣法上
佢隊波喺陣法上係相當突出
整體能力上極強
但始終大賽經驗尚淺
打大賽對著有 Mbappe 嘅 PSG
係冇可能同對手對攻
反而穏守突擊先係上算
PSG 三線拉開嚟踢
對著佢哋打反擊，著數得多
佢唔係天真到聽完曼聯個隊長講
以為攻勢多，就係最佳選擇吖嘛

點mma法 真心想知

包皮拎埋歐聯係咪可以掛靴
21歲就爆機

法甲唔計 要去英超西甲挑戰埋

施蒙尼教進攻一路都唔掂
下體會踢主攻就柒都唔係呢年既問題

都係15-16果季既馬體會好睇D
利：馬體會迷

關咩事呀
賣完人d錢走去買水貨
基沙文之後個個前鋒都水
又成日接濟轟
哥狗達呢兩件垃圾都肯60m接
仲有d咩利馬廢撚到仆街

話時話 佢走左去邊

賓菲加

睇黎決賽都係強VS強冇驚喜

但強vs黑馬都未必好睇
琴晚場波兩隊完全唔同級數咁

唔係啩
尋晚萊比錫算斯文 犯規都係技術性
無一下係為咗傷人 無飛剷 無批掙
黃牌都唔多

其實係奧格斯堡

我迷杜
不過公道講
係巴黎抽籤靚姐
多 阿特 rb都唔係一線強隊
分組賽贏隊走下坡ge真馬

尊重里昂
但唔想睇同國final
就算皇馬對巴塞都係咁話

但高普同杜曹都係呢隊教過